求解夢 發夢夢見自己撞邪

個夢夢境

然後到咁上下我就醒左, 訓醒冇出冷汗

PS 好耐冇發過惡夢, 唔知關唔關臨訓前睇完幾集砍殺類美劇事
PPS 我用開右手, 不過左手慣常亦都有d 特定用途
PPPS 個夢俾我感覺係睇返自己陰暗面, 越諗越恐怖, 呢期7月有d 心寒想上黎問下

轉睇咸片，再用左手打打丁，定一定驚就冇野

咁下世見啦，有咩想交低

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

天地有正氣
面對黑警 無需害怕

奇怪嘢一次半次不能作準